大獲!國際民意逆轉緊!

如果呢個係所謂既民意逆轉,我願意每日都一齊發一個夢

人在做人在看

呢個係歷史定律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏同埋過程都好可能會有好多挫折。至於點解會贏，原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，後來就演變成封建君主專制社會，歐洲啟蒙之後神權至上受到挑戰，慢慢衝破思想框框，思想同科技得以進步，後來民主思潮萌生，將一個又一個君主專制政權推倒，最後席捲全球，所以全球民主化其實係歷史發展嘅必然，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

人地嫌你太遲做添呀

「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

幫手推幫手一齊做拉翻和理非既人翻身邊先

岩呀,好老實講國際報紙佬最鍾意睇既唔係行行坐坐,而係衝突。而基於西方既普世價值,佢地係被逼要企響弱者一方先合乎道德,姐係示威者一方,所以示威者主動升級根本唔會有咩負面影響

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

hello港女我愛你

我記得612係有人留comment教路點避teargas之類

一個on9鬼佬既留言,唔駛睇到咁大

成王敗寇
贏左就革命義士
輸左就暴民
好多廢老都唔明

但咁多位手足
high還high
一定要保護到自己先
無事先可以做世界冠軍架嘛

一個p牌嘅留言 唔洗睇到咁大

入面條link都有得返曾鈺成屹立不倒既相

加去輿論post 所有有利我地的都麻煩加去

［文宣組入嚟］輿論戰材料集合！！！

Or

【網上戰線】我地要打好輿論戰！！！！！

其實全世界嘅人一直都撐香港

蝗同狗我就唔知啦

post出黎 俾人知道

但係諗起鍾鎮濤我就嬲

只要香港人唔放棄，香港建國

仲有Nancy Pelosi

anyway thanks for this piece of encouragement

推

b

難怪30歲仲係魔法師
因為冇腦

今次香港既行動,絕對係世界既另一次民主運動思潮

今次全身而退,下一次,下下次,幾多次都要齊上齊落

我以為佢講中間個留言,自

關係法核彈加油

根本外國示威就更加激烈更加勇武
外國仲有人趁火打劫，有人示威就會有人走去偷野tim
鬼佬覺得你夠膽衝係會admire你有勇氣挑戰強權
唔係好似d某d香港人咁郁下覺得你暴力

真正民主國家就會明

根本全世界都會明
我地和理非果時可以好和平
但得唔到回應我地咪激進 所有野都係政府自己攞嚟

香港人好波
同埋好在義士個個全身而退 🙏🏻

[深度分析]何謂暴力

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

正明大部份香港人係抗爭路上唔係一個人，更唔係立鴨。

享受進化既過程，攻入立法會，加上將被犧牲既人數減到最細（比狗玩紅van、紅隧就估唔到冇計）
係社運既里程碑，講比港共政權聽
我地既籌碼就更大

呢d先叫社運

再睇下班柒碌4am出黎9up 完全冇回應市民訴求

知你p牌了

同意一推

P牌仔

大巴大巴咁刮落民意/分化撚塊面

$0.3已轉賬，請檢查

推！

蝗 唔知自由為何物 只認為示威係搗亂
狗 無自由佢先可以做山大王
所以以上兩種都唔會撐

似人樣一早616後都肯回應

佢段野俾我感覺係：我依家手頭上有好多野忙緊 不過都有留意你地香港 至於出唔出手介入就唔知 不過攞到佢關注已經贏左一半

啱啊 所以今次只許成功不許失敗

On9 P牌仔
收聲啦！

P牌仔見好就收啦
因住收尾幾年仆街呀

唔強硬回應d狗同d撐政府話佢地軟弱
強硬又有d示威人士同佢地講政府唔回應

林鄭你點做都解決唔到架啦

有人話搞呢啲衝擊會失民意
我屌哂你地老母！而家士氣返哂黎！！！！

今日好撚欣賞香港人
特別係武勇 真係做到野
和理非用人數去支持都好值得欣賞

p牌 block得

你升旗 我幫你成支琴旗

最尾more

一個戇鳩P牌嘅留言

今日真成功 多謝立會義士呢下創舉
夠落足面啦 真心respect, 五體投地

所以一早講咗我唔係太過擔心外國嘅輿論.

我反而好撚擔心香港. 主要係因為有一大堆人淨係睇 TVB 新聞, 有陣時對好多人來講 First Impression 好重要.... 佢哋會先入為主.

所以之後香港嘅輿論戰先至係做重中嘅重

發生嘅唔係暴力行為 - 係 官逼民反

本地民意要加油

之前落廣告有用

沖田愛嘉？

Push

有遊行既話一定要再繼續出

的而且確係會有啲民意唔見咗, 呢個係事實.

不過文宣組會努力同你地洗白. 官逼民反

特朗普對香港動盪感哀傷 香港人追求民主

美國總統特朗普表示，香港人追求民主。他在白宮回應示威者闖入立法會時表示，相信香港人追求民主，大部分人追求民主，但有政府不要民主。特朗普強調，示威關乎民主。他又表示，對香港的動盪感到哀傷。

2019-07-02 05:59:34

終於出聲

而獨裁國家就會好驚

獨裁係理性國家絕對唾棄嘅事

已經好撚眼瞓 .....但係好似有啲好重要嘅嘢唔記得左講......

真係好高興

朝早升旗有好多手足俾捉

琴日損失左幾多義士？

求link，因為 google 搵唔到

廢佬不知幾撚明,所以先咁多廢佬支持中共,你又唔見佢地支持國民黨.成王敗寇嘛.

🥺🥺

即刻幫你免費登報

得泛民班友先會覺得幾百萬和平集會可以拎諾貝爾和平獎打飛機

仲係唔度就要靠巴絲打們再回覆，因FB有人話無埋🤦🏻‍♀️

兩邊一齊做

其實69同616都有用
外國人都係眼見我地用過和平但政府唔理
所以發生衝突嘅時候會更加企係我地呢邊
而唔係當就普通地方政權同人民嘅衝突

P牌仔 block

七年前我買咗呢張相放高登，今日睇倒義士用自己性命放支旗入去

就係明所以先出晒口術暴徒暴徒
尋晚喺酒樓幾撚慶
有個八婆全程話班後生衝入去噴嘢
嘥納稅人錢善後
我屌你老母啦
高鐵沙中射撚咗幾百億你唔嘈
呢度一千萬埋單我打埋棺材俾你都仲得啦

今天輿論一定會大大力譴責示威者。請大家一定要幫手，盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論

0800-1000 rthk1 千禧年代

1700-1800 /1820-2000
rthk1自由風自由phone

0800 - 1000 商台881 在晴朗的一天出發

尋日聽到有人拎呢樣嚟打飛機真係打咗個突

放心啦
全世界都好撚憎中共
除左藍絲廢老
點可能會逆轉

香港加油

而家有外國支持當然係好
但點都記住自己香港自己救

向義士致敬

做得好

好過冇做

七一鳩行可以成為歷史

重點我地對準政權攻擊，side effect係零

如果真係空城計
港共 黑警又行錯步

做人做狗有得揀

We are no alone

入唔到去就暴力
入到去訴求寫得清清楚楚
再有人只聚焦暴力就識唔識都屌

咁早起身開工呀

見到個p牌仔已經知咩事

參與左香港呢個世代有幸有不幸
不幸有個咁撚仆街陷家剷嘅政府
幸在有香港人係同心 一定為未來奮鬥
大家加油！

支持

琴日我真係對初中仔同港女刮目相看

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

白色恐怖正式來襲

咪係
一堆人話咩要挽回民意
都冇失過

政權一日唔跪低，我地都唔會停落嚟
Fight for Hong Kong

痴線公仔都有負皮

呢個月香港經歷嘅，西方（包括日本台灣）一二百年來都經歷過。

漫漫長路，加油！

唔好自滿 唔好自滿 唔好自滿 繼續做文宣工作 坐得出擊機會

不嬲都半笑半讚你班友和平架啦

發夢叫民主派議員，譴責警方沒有好好地保護立法會，等佢哋空城得咁賤格。 由於沒有履行警方應有嘅責任，署長必須下台，而且全犬無得加人工， 等佢哋試下左右唔係人嘅滋味。

要鞏固勢力就要做好輿論戰，phone-in電台先可以改變大媽嘅思維

已up

佢已經入咗個法案，等緊通過，做緊野架啦

睇完巴打留言
真係感動到喊咗出黎

I love you
Be my wife ok?

如果愛和平 應該接受送中

一早話撚咗民意撚
成功就會痴埋嚟
如果今日衝入肯定割蓆
之前仲要俾人屌三毛
不過唔緊要
成功咗乜撚都冇所謂
希望更多人醒覺

得閒打去電台暢抒己見
8點開波啦

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

呢啲好事一定要推

本地民意 已經歸晒邊 文宣可以繼續做 唔會有人輕易改變 廢中包括我 大部分認同學生理念 但唔贊成沖 廢中係咁唔好怪廢中 國際意見先係重點 有咩事撒資撒僑 老共仲係香港點套錢 日日係香港洗白幾多人民幣 兄弟一個都不能少

大眾係咁
成王敗寇

重磅炸彈

P牌仔，吠兩聲黎聽下

政府有冇實際行動避免令局勢升級？

大家都要多多響FB做文宣洗佢地版
好多班中佬廢佬用FB

香港人唔好放棄

p牌仔明啦

支旗響鬼佬眼中個象徵意義好大，一睇就知咩事

唔好放棄啊 不分化

酒樓係廢老地頭
算啦

英文好嘅，幫手用 Twitter 做宣傳，我哋要爭取國際支持

七年前重喺立法會外玩玩吓，七年後香港人走到絕路

香港人揚威國際
為大家感到驕傲

佢地都終於等到你地進步 之前有d恨鐵不成鋼

小暴徒孫中山 / 國父

推 二百萬人+1既民意都唔聽咪升級

頂住呀

冇比人噴頭但最後好似拎左出馬路

自乜撚嘢膠呀
P牌仔
你講架咩

作為用緊fb既廢中可以話你知 90%以上既廢中支持學生理念但唔應該沖 樓下茶樓飲茶既風向 80%以上廢老話你地搞亂香港唔識感恩 所以文宣點做 都唔會太影響廢中廢老 但係想做就繼續做 最緊要留意美國兩黨風向 你地都係想老美出手 香港改變唔到既廢中廢老就唔好改變 去爭取無人爭取過既國際風向 做多啲 再賣報紙 再出聲明 點解會咁樣 你地再因應尋日既事再籌旗刊登報紙 大把廢中捐錢 廢中最叻就係捐錢人地幫佢爭取 打好國際輿論戰 你地有廢中捐錢 放心打

個人認為今日文宣好重要，應該趁呢個機會大肆宣傳出去，唔好淨係得我地係到講

/pics sort by new!

暴力抗爭會失民意？

民意對抗爭重要，係因為抗爭需要人數。會因為抗爭有暴力成分而轉態唔支持嘅呢班人，唔會因為你減少些少暴力而突然走上街頭。所以民意唔應該成為抗爭嘅包袱。相反，抗爭嘅升級會令民意對武力接受程度愈嚟愈高，比較返612前後就知，一班人行路總會有人行先有人行後。

其實根本唔洗擔心香港建制，中間派，港共政府點諗，重點係雙方一郁手 示威者一定程度獲得同情。

今次勇武贏開巷 香港人覺醒了

點解唔噴曾鈺成

口講不割蓆 點解仲要分民意撚 勇武撚
成個行動缺左邊一邊都唔會有成果

喂 p牌仔 吠幾聲黎聽下先啦
定係驚到返主人身邊喇？

打工仔記得進行每日任務
幫垃圾報紙資源回收

人地一早已經舖排好晒，我地已經落後緊，要快D追番上去。

I am very thanks them

Block喇p牌仔

P仔

可惜西方傳媒手中一票都冇。

正苦下一步會大搜捕，應該向國際求援營救政治犯

除晒罩那個應該好快拉

讓子彈飛一會

支那狗最撚驚人有自由

本身以為外國左膠會屌

人地輪波都可以變暴動
小意思啦我地做既

睇國際做乜？最重要係香港民意

蝗只會吃喝玩樂，政治植物人

一個on9 p牌狗既留言,唔駛睇到咁大

要保住佢地 就要打國際輿論 佢地要申請庇護 都要有國際支持 所以點解建議眾籌登報 香港輿論定左型 而家真係要沖出香港 唔好睇少香港係國際重要性 我尋晚用google us search Hong Kong 又cnn bbc 所以要打埋國際牌 亦係維尼最驚

記得之前好似都有外國論壇話點可能200萬人上街都無事發生

點解我睇到呢張相會喊

又係你條撚人
琴日扮撚晒智者咁屌衝就會冇「民意」
而家衝撚完外國「遣責」左我地「暴力」未呀 屌你老母

網上軍師柒撚完仲夠膽出黎吠

有鬼啊！有鬼啊！

班民意撚識醒未

撞玻璃嗰下，邊個會估到個結果仲勁過六百幾萬眾籌？

612之前，有邊個估可以行到呢一步？唔單止阻惡法咁簡單，係史上第一次轉守為攻

所以唔好框住自己，未來係無限可能性，敢做就贏

做得好
班議員欄住晒都on99

香港民意唔係無用
但唔睇國際民意咁點解要眾籌全球登報 點解要去大阪示威
唔係有美帝法案班奶共狗邊識驚

睇下美領館尋日講咩？係中國眼中國際民意根本係屎黎

其實和理非唔認同冇問題
但請尊重返前線決定

好似呢個po #172 隻食屎狗咁
琴晚仲屈緊衝既係鬼 會破壞「民意」
而家就出黎邀功

外國一定會撐，第一冇傷人，第二就算入左去都算有秩序

人哋根本覺得打爆將幾塊玻璃唔算係啲咩，反而覺得示威者有勇氣

係啲廢老港豬大陸豬先會狂屌，因為佢哋唔會明人哋點解咁做，見到打爆少少就覺得一定係錯，根本就係智障思想，根本唔洗理

612唔係示威者衝根本777條仆街一定會強推，所以勇武派真係做到嘢就算班陷家鏟點屌都好，一定有班人企喺你哋後面，唔洗驚

報紙佬攞與論/特別事件黎講先賣到錢
可以用呢一點

“So-called”

We are so damn proud

推! 香港加油!

咁唔通眾籌全球登報係白搞？

希望唔好再有一升級/勇武少少就話會失去外國支持呢種論調

聯絡國際文宣組 再搞眾籌登廣告 推俾56億人知 無人會講金鐘宣言 登報刊登 台灣人唔識咁玩 香港人識 將尋日宣言全球登報

p牌嘅作用

魔法師?
呢個係咪你?

根本連人都無傷過,何謂暴力 爆下玻璃就捉鬼果班垃圾就咪叫自己做同路人啦

所以要快d有下一波民宣
始終社會上有d人 特別老一輩未衝破得晒到和平呢個心理關口

有冇巴打整咗我可以放工去派

拎左出馬路之後就比人畫花左

P牌仔真係好有用

忠奸好易分
咁辛苦入去放英治香港旗
唔洗講呢班一定忠義之士
相反升五星紅旗嘅一定奸嘅

一句已經講晒
When the government doesnt listen to peaceful protests by the masses

呢個係其一
其二係當權者的無能
權力使人腐化 真係無講錯

香港政府唔睇，但全球都睇緊！
香港人加油

p 牌仔返屋企雪個牌甩左p 先出黎柒啦

唔好自滿，柒婆都仲係好似錄音機咁！要唸唸以後點做。

收皮啦P牌弱智仔

美軍來了...

又block柒一條柒頭

幾時多咗份香港仔

The end of history

push

講得好

我覺得咁樣反而幾好
先做幾次和平示威令多啲人出黎支持我地
唔夠人根本唔會有尋日既事發生

一見到P牌仔就好想笑😆😆😆

加油香港人！
多謝義士！

多謝所有義士😭

一齊發夢

我們今天所做一定會記入歷史
無論支匪如何修改歷史
事實真相都一定會留下來

法國佬：我哋幾百年前已經有斷頭台啦！

「前線」夢後檢討！琴日夢見D盾比人落單

幫手推一推 唔該

文宣部是長期戰爭

加油💪

open source vs close source ?
linux vs ?

因為佢地認為民意多就可以影響到政府
的確係，但提前個政府係民選

其實係無知既人唔知乜野係自由
淨係知道自己唔夠人地自由，所以唔希望人地有自由

知左好耐 但唔知佢幾時入house 如果拖到國會休會前果10日 Trump又唔理就玩完

支那人同星馬人最撚煩

Well said bro
好感動

世界 7,582,100,000
中華人民共和國 1,401,100,000
俄羅斯 146,670,000
加拿大 37,281,000
南韓 51,285,000
北韓 25,630,000
你估全球會有幾多人支持我地，你地又有幾多10億人話？

只係識靠人口紅利,過多十年開始老化實仆街

Testing

You are writing history.
睇到有股熱血同淚水

邊到有得買到依d報紙 我要留底做歷史見證

永不放棄

果班人型豬洗乜當佢地係人人

推正面能量

up

其實發生推翻政府嘅活動 喺共產國家係必然

大家可能話冇用 狗會用翻可信來源嘅相
但我地宜家係要混淆藍絲 減慢佢地嘅起底速度
為義士爭取多啲時間 如果咩都話冇用 咁我地report相都一樣係冇用

奇招或可保露臉面義士#2

200萬人上街之後，條街重乾淨過公廁
換轉係歐美200萬人示威多多速龍都唔夠死

r/communism 不斷有人出post屌鳩我哋 洗唔洗做嘢